有冇 IPAD APP 睇書推介 ?

有冇 IPAD APP 睇書推介 ?
如果有係免費定要比錢買

Reader定platform?

iBook

香港公共圖書館有免費書